6男闖投資公司嘈交 爆樽架頸與警對峙

尖沙嘴發生對峙事件，下午3時許，6名男子闖入廣東道30號一間投資公司的寫字樓，與職員發生爭執，其間有人打爆玻璃樽架頸，揚言自殘，職員慌忙報案。警員接報趕至持盾牌上樓戒備，消防處亦派出兩部救護車到場。雙方對峙近3小時，警方召談判專家進行遊說。